唔見咗個銀包

第一次開post，如有錯，請見諒
0113左右係田灣落小巴 ，太大雨冇check到個褲袋，搭𨋢先發現唔見咗個銀包，已經第一時間鳩衝返去揾，但都係唔知咗。 個銀包係我女朋友送俾我，黑色嘅Tommy Hilfiger ，入面豆零都冇，得身份證，八達通，學生證，銀行卡同埋機舖卡。 麻煩如果執到嘅俾返我吖，因為真係好有紀念價值，薄酬500唔該你吖

推一推

推

麻煩大家

幫你推一下

唔該曬Ching

推！

hp

推一下